［推到完場］巴塞羅拿 vs 羅馬 （巴區）2

-6足球

4球負碌

有運就是強大

咪再失

-666666

So9

四強負碌抽中利plz

so9點入？

佛系巴塞

阿蘇百屌終於入到一球

對面後衛傳俾佢

抽邊隊都係比人炒

是但啦
反正唔知睇左啲乜

羅馬d人控比佢射

利唔會嘅

d so

唔再TikiTaka
轉踢Gautama Buddha

控埋比佢射 都知佢年紀跑唔到 幾好人

Dso

dso

丹蘇

個轉身

D so

dso呢半年黎去左邊度苦練呢幾招？

發覺全部次回合都唔洗睇

佛系足球
緣份到了自然會入球...

完美形容今季

皇巴拜利

D so可能有d轉機 起碼聯賽應該有得踢下

佛個三冠來

淨嬴3粒

呢場波睇到我好歡樂

R聯真係唔睇好 除非uefalona

過到我地利記個關先講

有冇手足有買 馬會派錢

買咩？

巴塞讓2球

Cashed

未驚過

買左吾皇3：0
利3：0
而家whatsapp經紀傾幾點睇樓

我皇3連冠